大家覺得fate系列動畫之中邊套最好睇?

fate/stay night 2006 TV
fate/stay night ubw 2010 劇場版
fate/zero 2011-2012 TV
fate/stay night ubw 2014-2015 TV
fate/grand order 2016 (1集)
fate/apocrypha 2017 TV

大家覺得邊套最好睇，邊套最垃圾?

認真 魔法少女
衛宮大俠葉問上身真係好撚正

最好睇就爭拗左好多年

但最垃圾肯肯定係 F/A....

F/Z

魔法少女伊莉雅
伊莉雅第一次上身VS黑saber果part

樓主已經準備好沖出黎話f/z垃圾,sn好好睇

伊莉雅都冇

見到個post就諗起條撚樣 點知再望真D

要吹奏06年了

真係佢黎

Fate/hollow ataraxia神作不解釋

f a唔知乜鳩最垃圾

我想問新房版係唔係即係ccc

extra last encore 下年先出

魔伊 其他垃圾

認真 一定係魔伊

幻想嘉年華

認真 一定係14年ubw

認真 一定係fz

琴晚又睇多次

呢套都計 咁呢套贏魔伊啦

幻想嘉年華玩埋月姬,嬴晒

F/z 無懸念
F/a 其實故事唔係咁差 但交比A1做就註定失敗
好期待FS線

fa故事都唔差 成套smartphone咁撚樣

fz 有聖杯戰爭feel

伊莉亞

FZ 有蘭斯洛特一腳踩落廢柴saber塊面度，淨係呢part已經贏晒

樓豬無溫書

套野原本已經多人到要三條線先講得哂所有Servant(仲要係visual novel)
fa仲夠膽同你整個Double

魔伊

蘭斯洛特 屈阿格凡食死貓

魔伊都無講條春咩

魔伊無Master同Servant兩個之人既關係

fz劇情唔係咁好喎 ，吹水又多，同ubw差天共地

紅寶石同伊莉雅
藍寶石同美遊
伊莉雅同小黑

伊莉雅

樓主擺明車馬吹奏ubw屌鳩fz 點個靚火
點知班小圈子9up狗殺出個魔伊

橙😭

蘭斯洛特點樣唔重要，重點只係有人一腳踩落廢柴saber度

原UBW劇場版已經係2010年既事
我總係覺得沒幾耐前先睇過(沒睇過TV版)，真係老啦

你識條春咩
吹水先係精髓

😭

抵啦唔放魔伊入list

魔伊真心good
櫻死得好慘

Fgo first order都好睇 點解冇

望多次

喂我未睇架屌你